有啲咩啱一個毒撚去食既餐廳

有啲咩啱一個毒撚去食既餐廳？
今日心情唔好想食好啲安慰下自已

老麥

明將

平時已經成日老麥了

毒撚首選

譚仔

邊到重有呀？

平時就係食呢啲
有冇好啲既毒撚鋪

一蘭

真心咩

MK?

自修室

一格格成個自修室咁，岩晒毒撚

打邊邊

係啱毒撚啫，不過一蘭不了

真你老母心咩

m 記

有冇啲見我一個人食都唔會笑我既推介

爭鮮

唔要吉野家個啲

可以買個泡芙

加藤屋

綠野仙蹤

屌佢老母都唔知係咪扮毒撚
咁撚mk既用字都打得出嚟
真心咩 真你老母西